仆街喇！！！！遲咗起身冇去考LS！！！

媽咪又唔叫我起身，搞到我而家冇得考喇！！！！

返去重讀小學啦

恭喜手足

一科姐 下年先啦

唔好恥笑住先啦，而家我可以點做？？
搭的士衝去考場？？而家仲有半粒鐘

整到自已肚柯再睇醫生

仲駛教？落街食個靚早餐啦

無用㗎半個鐘唔俾入

都無用

恭喜
下年再黎過

咁我仲考唔考其他科好，反正asso hd都已經入唔到

我都冇去

有冇返去考卷2
主張下年考過通識一科啦 如果你其他科ok既

下年再見

你唔係已經讀緊Asso咩

定hd

樓主不嬲假膠嚟 一時返工 一時中學 一時asso 一時ive

其實我讀緊yi jin，媽咪話如果我今年dse考得好入到asso/hd做半個大學生嘅話就同我去旅行
但點知第一日就出師不利遲咗起身

讀緊易經?

假膠 此post完

毅進